[寵物小精靈] 呢隻係乜野？蜘蛛？

成隻都係紅色，行得幾快下，有無人秒殺我？

蟹黎

新年過後食肥左既蟻，肥撚到多左對手

我細個都見過呢隻野
周圍同人講見到有隻橙色蜘蛛
冇人信

蚤

蟹仔

蜱

人在公司，點可能會出現蟹
佢已經係我本筆記簿上面行左十五分鐘都走唔出，是咪應該了結左佢？

拎番屋企樣會變日本長腳蟹

rip

食得

你公司係咪有種d植物 呢隻野係草地樹木度好常見

紅蜘蛛
有種植物？
睇下葉背

木蚤

細個個陣係屋企見過
想搵返都冇
鮮紅色既

有d似蜱, 吸血的